「突發」我終於當選議員

Sem 已 完 ！！

人生議員

樓主pjm?

哈

香港議員